攔路雨偏似雪花 飲泣的你凍嗎

鳩up的你凍嗎

鳩射的你柒嗎？